1118大行動所有冷氣軍師同我出曬黎！！！

今次埋土手足被圍，班狗圍死曬根本走唔到。埋土其實根本就得幾條路走比班狗去死哂。今晚放工時同我出撚曬黎，去尖咀食野再行去紅磡打波

放工時間6點鐘，不撒不散

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

吊睇漏眼，即刻黎食野